其實你地睇唔睇得明何桂藍個部署？

何桂藍由頭到尾冇叫自己本土派
默默咁吸曬今屆棄選張超雄嘅50000票再係每個泛民身上吸走一部分票
踢走左長毛，爭啲踢走左范國威
泛民（計埋何）得票由2016嘅80%跌到得返67%

劉頴匡鄒家成呂智恆三個加埋得票成32%咁多
本土派得益遠遠超過2016陳雲加梁頌恆嘅20%

本土派完全係單贏局面
爭少少就踢走兩個泛民
何桂藍係功不可沒
佢負責幫你吸泛民票，仲要幫幾個真本土拉票

佢成個功能就係做泛民，投佢嘅人都真係泛民
今屆張超雄唔選
係需要有人可以position自己做進步泛民食張超雄啲票
本土又因為佢而贏多左票
你要屌佢政綱同表現，可以
但係實際上可唔可以了解左佢部署先？

Agger

你未計無走出黎投票的淺黃

港獨派食相真差，比泛民狗仲核突！港獨撚，你地知唔知咩叫民主呀？

其實係界走左老泛民派
但亦有部分人係未了解每個人既理念而投
本土派最難爭取既就係呢班人既票
因為本身本土派缺乏資源
好難投放到好多去做宣傳
同搵一啲政治明星/本身好有名氣既人站台

你做多左

你樓上已經有一個

唔可以忽略女人的身份
游B其實都係無政綱都贏左、有天琦加持先掹車邊贏教主、再加上教主忽略左自己區

立場姐姐有之鋒哥加持已經代表贏到一席
無政黨牌頭、市民厭倦政黨、再加上佢俾人打有同情分

當然唔講自己係本土、有之鋒加持都唔會係本土

鄒家成同劉頴匡得票加埋有26%
多過梁天琦嘅15%啦
根本本土派係多左票
只係美中不足俾唔到呂智恆入

啲人問點解要投佢，唔投佢唔通比咖哩飯入咩
本土議席多左，但始終仲係成長期，要拉多啲泛民票過黎

真係好可惜，2020仲有人投咖哩飯

初選叫民主？自由參選先叫民主

你又知何吸既係咩人既票?

如果何吸既主要係後生仔女
你既分析就全盤錯

點解唔投張超雄既人就會投何桂藍?
我理解唔到

我都有呢個諗法
不如估下有幾多後生仔女投左...
如果我係九東後生仔女 我唔會投佢
因為知道實有唔少中老年人投佢
然後全家投呂智恆推佢入圍
好過比范入圍
唉

客觀D咁講啦
無投張超雄既人票應該係去左林卓廷或者楊岳橋到
點都唔輪到後生素人

呢隻五毛嚟

范真係隱患
緊要時刻隨時叛變

佢同成個眾志派系都係泛民殺手
暗地裡幫本土拉票
自己就界泛民票

初選本身不民主，港獨派選擇參與！豈料結果港獨派盡收漁人之利，卻不承認個別侯選人既結果！好撚核突呀！港獨派只會爭取極權，同共產黨無異！

但如果掉番轉諗
佢同本土或者激進既人合照
一樣會令人以為佢係本土
然後投佢wor

如果唔係heidi chu或者gphone級數既人可以endorse人地
呢D合照都係互相拉票吸票

第一
所有傳統泛民都跌曬票
如果張超雄嘅票俾返曬傳統泛民，咁佢地冇理由少左
即係張超雄嘅票只有極少部分去左佢地度
我唔敢講所有張超雄嘅票都去曬何桂藍
但係可以咁理解
上屆泛民加張超雄嘅票係大致分左去何桂藍（多數）同傳統泛民（少數）

第二
三個本土派夾埋嘅票都多過2016年嘅本土票
假設本土派係食後生票
而又如你所講何吸既主要係後生仔女
咁點解會多左票？

除非以下幾點
1）張超雄嘅選民全部唔投票
2）張超雄嘅選民一夜之間變曬本土派

否則，我嘅推論應該係正確

咁新東初選入7個他是有機會翻盤的
西貢區他同哪渣正選啲票數好難預

但事實係各區本土都多左票
你想表達乜

看票說故事？

佢有話係咁部署？

我睇佢都係初選試水溫姐

樓主係咪計漏咗投票率呢個因素，單純計raw vote其實本土派啲票係少過16梁天琦

唔質疑你大致講法

只係本土20%>32%個位有問題
今次個Base冇建制鐵票，少咗依Past一定係升

佢真係咁部署又會唔會講出口？

7月頭，工黨本來會派工黨郭永健頂上張超雄個位
但係協調完決定退
如果唔係見到泛民得票受極大威脅佢會唔會咁忍辱負重？

派就選到咩
事實係長毛都要out何況呢2條友

我覺得你講既野係有可能
但可能性唔算好高

咁你要咁講一定會有偏差
我都係就住現有數據講野
你有你道理嘅
如果我地假設冇投初選都係啲老野淺黃
咁初選結果就係bias去後生本土派
即係我係underestimate泛民票數
但初選新東有成159120個sample
個誤差大極有個譜嘅

泛民呀眾志呀
派人選個時實有計到張超雄唔選個D票點樣搶
但大家最質疑既係點解唔過D票俾一路默默付出既呂智恆
而係俾突然彈出黎既何桂藍姐

我2016個base係非建制派
建制票我冇計的
20%呢個數係（國屍＋梁頌恆）/ （所有非建制派）

咁呢個我都好嬲
我個人理解係呂智恆受眾去唔到會投何桂藍果班淺黃
佢果9000票我敢講至少一半係連登拉返黎
咁連登影響力大家自己知

推 抗爭Mind Map #黃色經濟圈 #聯繫匯率 #光復香港時代革命 #馬格尼茨基人權問責法案 BNO「5+1」 #取回強積金

推 理念係唔會死 後繼一定會有人 光復香港 時代革命

好簡單，梁天琦66000票，計埋16年到今年既選舉增長，擺明得票係減少咗，部分流咗向立場姐姐，甚至有部分流埋向慢必

選民增長，唔係選舉增長

甚至可以話部分本土派冇投票

呢度計錯左 梁天琦應該係20%唔係15%
用返2016年本土/非建制票數

四樓同十四樓已經有五毛

總之 廢老冇氣冇力沖
留比啲有氣有力有心嘅人做

我唔想再over dead body多四年

希望唔會出太大變數

咁你係assume梁天琦66000票出曬黎投初選
呢個本身就冇可能
2016年新東大選非建制派我計到336202人
初選人數係159120
得一半 一定有本土派冇投票
你計raw vote冇意思

如果以而家個形勢睇
撇除DQ因素
新東形勢係大好
下一步就係應該繼續幫VL Owen（或者佢地嘅plan B）宣傳
何桂藍反而太多票
要盡量說服佢選民投其他人

問題係本土派本身動員力係極大，你仲要加埋選民人口增長

所以你計得票率係更加冇意思，因為呢個投票率一定係更加skewed towards本土。

今次初選新東投票率係民主陣營既37%，你覺得淨低既63%邊派多？

呢期鄰到吹捧呢個

屌你老母樓主
呢一年黎手足既血漢
換黎多左人對本土派既支持
你一野入左佢數當係佢功勞？
on9少陣啦

汗

我個人係希望港共瘋狂ＤＱ，唔好再拖住個形勢

因為就算３５＋，香港都冇可能再返去最低要求嘅高度自治

難聽講句，香港唔死一次真係唔會有光復嘅一天

今次初選有助被ＤＱ之後表達果班唔係冇票嘅參選人

講到底依個籌碼點用先係問題

而且今次陷黨鏟嘅民主黨，我已經覺得唔會咁配合

如果初選出線者被ＤＱ

佢哋跳出嚟自稱ＰＬＡＮ Ｂ嘅機會好大

而且更怕嘅係，港共乜都唔做

由得班人入立會，之後拉布或阻頭阻勢就拉人

一當選咗，就有一定營運成本

民主黨會腐敗，原因之一

正正係幾十年來佢哋搞到家大業大

所以⋯⋯初選本身就有bias?
我同意啊
但係初選就係用黎決定9月出咩人
咁佢有bias啲數據都係要咁攞黎用架喎
鍾庭耀啲民調一區得1000幾條友
你信佢定信初選個大啲嘅sample size?
電話民調一樣係skewed架

你啲思想真係奇特
我話佢幫手食泛民票
你可以講到我覺得佢係本土派多左支持嘅唯一原因
讀完小學未

Active同passive polling既分別，所以電話民調對大眾民意既了解分分鐘係好過初選

其實嗰重點係你唔會得出本土派多咗票呢個結論，你只可以證明本土派動員力強，但事實上立場姐姐的確吸走咗部分票

見到樓上個呀姐都投呀

個分析幾好,但爭咗幾個字
何桂藍係負責吸唔滿意現有泛民表現嘅泛民嘅票.

基本上所有"眾志體系"候選人嘅定位都係如是,
係俾唔滿意泛民,
但又未至於會支持本土嘅人嘅

「先黃後分，35缺一不可」

民意呀

其實佢係有心

不過就詩文左小小

比人DQ都有planB，就算唔同左人，都係本土啦...

同連登仔講政治智慧真係對牛彈琴
成班小學雞唔知係咪睇得卡通片多，覺得正派一定要十全十美
最撚好35+ 每個當選人都係梁天琦嘅分身
其實現實上你係要不斷吸納淺黃 更甚淺藍嘅選票先係王道

何唔係本土wor
你係咪搞錯左

結果論

新東本土就得兩個
劉同鄒
好彩入得晒

有吸部分票唔出奇
我個point係佢大部分票源來自泛民
吸嘅本土票應該係偏少
明白左呢點就可以知道9月點部署最好

我地大家都係based on現有數據make assumptions
我係傾向覺得skewness唔大 你就覺得大
咁邊個岩真係到選先知
2016民調都係錯到七彩架
呢啲野本來就係咁

佢啲奸狡嘅事...

呂智恒選盛福輸左，都係因為新同盟間硬落黎撞區先輸，一早通知左范國威，佢扮唔知，最後搞到人輸左

上年個個發夢抗爭，完全唔見咖哩飯...但一早就識掛條banner出黎博選立法會，話自己係泛民同本土嘅橋樑同埋佢都53，仲大過omdb同林卓廷

女人係有利啲嫁啦

范係有心呀
立心不良個隻有心呀
政棍黎

你隻五毛真係對集中營好有興趣,不如直接去新疆啦

同2016比，多左一席，咁o唔ok

乜鳩都無做過就有得選
希望佢選到後可以做到實事，唔係一定收皮

係咩?

覺得佢蠢咋
唔知咁多

做乜又屈佢親本土

做咩先

依家出得黎都揾命博架啦
分分鐘幾年

你估咁易
你仲求咩

以前好地地，依家一步登天，真係要叫佢做雞。

素人就係預左乜鳩都無做過架啦
2019選區議會果班夠係乜鳩都無做過就去選
要講政績，范國威啲地區工作全新東最勁
係咪佢就值得贏

呢個Post 要頂置

樓主似教文學 有作者無呢個意思都俾你強加到落去嘅能力

唔記得1,2年前佢有單野屌定鬧本土鬧得好勁
總之成日某D重要位就好似叛撚晒變咁

立場姐姐有智慧

見一隻block一隻

最成功係有連登話佢唔掂，然後更多連登仔話話佢唔掂既係中共pr玩分化，之後大量人無留意佢都投佢

同埋今次個數係初選，唔係天琦個真正選舉
有好一部份嘅人無出嚟參加，你唔可以推論呢班人嘅投票立場分佈同初選結果一樣

點解唔投佢就係咖喱飯？
你見唔到VL輸咗咩？

pr開post狙擊？

佢咩都冇做過就唔選得， 鄒家成咩都冇做過 做私怨撚 就要送佢入去

連登仔同藍絲冇咩分別真係

就係因為港共用不民主既比例代表制，民主派先要用初選去抗衡呢個不民主既制度。

仲未計有條激進本土線嘅選民杯葛泛民初選

咁都叫有部署痴撚線

呢度d post
真係好兩極

冇民調、冇其他資訊情況下
唯有係咁估算架啦
如果民主動力係醒嘅話
佢可以托鍾庭耀喺佢個民調問埋民主派選民有冇投到初選
咁就可以睇返邊啲人冇投再做weighting

連登仔：唔理咁多啦，總之投立場姐姐就仲衰過投保皇黨

初選結果唔等於政腐比你入閘，你班連登仔唔好咁快打飛機啦
政腐一定會bq大量初選人

反映政黨已經冇咩影響力
議員本身嗰專業身份（例如律師、記者）
反而更受選民青睞

都唔知啲人屌乜
新東本土都同佢一齊拉票啦

呢個五毛來

但同時有一批本土係好不屑初選 覺得係泛民嘅遊戲
相反泛民支持者係好少會話初選冇用乜乜乜

樓主我覺得你諗多左

民主係少數服從多數！明唔明？

A

兩批pr

食相呢兩隻字出賣左你啦支那賤種

有d本土票都唔小心俾立場jj界咗，我有個fd話自己投本土但佢投咗立場jj，佢真係以為立場jj係本土派

三個呀。
呂智恒都係，俾咖哩飯踢走咗呀

所以本土選民唔使投佢，由得佢吸販民票源.
佢總好過販民

我老母 同親戚老母都係投林卓 排隊前面個老人家就投ombd
你點得出 班中老人係投立場
你班老泛民重有票 就推斷到 立場有好多都係後生仔投

咩叫食相

如果多後生仔係投佢咁劉頴匡鄒家成呂智恆就唔會有而家咁多票
如果個個老母好似你老母咁投林卓廷佢就唔會有而家咁少票
明唔明？

其實佢有無準備好入左議會
要做咩野
又有無想像要承擔什麼後果

而家議會玩法唔同以前

唔明點解你講到本土多咗票係因為何桂藍咁

係中年票最多
求變係關鍵
以前投泛民可能過六成去咗新面孔
抗爭派/本土票票源係佢哋到

其實團結呢樣野係連登真係好難做到
明明自己本土派大勝完
都要繼續清算其他非本土派當選人

成功就係部署 輸左又累到人咁叫咩？

其實我到最後都唔明點解何桂藍會比人屌定係而家個風向就係要屌佢?
真係投呂智恆入面嘅post同有fo開都應該係狙擊咖哩飯同新同盟(準備比人屌做分化撚) 同埋都會知立場姐姐票源擺明係泛民/淺黃個邊 而家搞到好似有人係到借力打力咁

好多人唔明呢個post係一個票數嘅初步分析
我係冇能力知道何桂藍心入面諗乜
同埋我冇阻止大家屌何桂藍
完全相反
如果你信我分析
應該繼續將佢由本土派切割
本土票流去鄒家成
等何桂藍攞盡啲泛民票
反正佢夠票，再屌大力啲都唔會死

好鍾意立場姐姐 love love

清華畢業的部署？個故仔開咗個頭啫⋯⋯

照你咁講 2016劉小麗都係咁部處

咁然後呢？
部署成功然後呢？
入立會做咩呀？
坐呀？
細細聲講破局呀？
佢除咗光環仲有咩？

入立會坐定定口講破局

Exactly

清華大學英文系

而家先係真正開始

出名咗成年都話突然彈出嚟，好心啦

仲喺度悊黃
已 block

無啦啦由記者走去選立會
區議會唔見佢選？

因為佢有閪咪投佢

明明本土+抗爭派係初選聯手踢走老泛民
點知班本土選民係到屌抗爭派

一早block左

咪係
好多野都係腦補

哇⋯⋯啲語氣老撚到 呀sir你都幾十歲人就嚟埋門一腳就咪上連登mon post啦睇得多電話老花會更嚴重乜狗隊咁冇心肝呀，你年紀咁撚大都要做mon post狗

張超雄個定位係佢關注弱勢社群同相關福利事宜，無一個本土派暫時可以替代佢...

大波就是票

事但啦

有咩分別
佢咪新泛民囉

眾志係泛民殺手，都唔明屌乜鳩

是但啦，依家求其後生有西出嚟選就大把毒撚票，你睇吓游b就知

願聞其詳（如果你識嘅話）

之鋒endorse嘅 都唔知驚乜春

其實睇連登反應就知有部分後生仔女投咗俾佢

竟然碌到咁落先見到有人講

你呢個推斷會唔會太多d assumption?
重有少票有部分原因係少人頭 比人嚇疾冇投戈d你唔會知道係邊d人
明唔明？

omdb 2.0

其實你地睇唔睇得明習近平個部署

咖哩飯 長毛 都係老飯民之流
讓位比後生啦

票都唔投真係黃佢老母

屌你老母咪又係想入去R
你估佢真心為香港人咩
女人信唔撚過嫁

嘩 你啲語氣仲核突

部署就係廢，同埋做泛民，然後我哋仲要讚佢個部署好叻。

佢地係真本土就真係投番個三條友啦
冇何小姐我肯定佢地會繼續含撚

彈開啦
經過2019 2020
你覺得本土多得12%係合理數值？

基本上得兩個合理解釋
1. 支那香港人比人打到仆街 都係多得12%人醒
2. 有本土票落左入非本土人選

都係果句
以你嘅智商 其實唔洗你做分析
你呢類人聽話就得
唔洗你比意見的

佢既部署咪自己要入去具10皮

係呀係呀得喇人地冇努力過全靠個西 得未

但投比佢實有19年先參與政治既人
見佢講自己唔係泛民再加記者光環就投比佢
但同時呢班人另一面又講我地欠左梁天琦 又share佢啲金句

大好多
林40出頭
楊40都未夠

30歲

後生？仲老過我

仲要自稱本土
北區人得罪新同盟咩

屌你游b4年前都仲係卜卜脆靚女

立場又3字頭又唔靚大山婆

佢10年前係當年黎講算本土既

block 7咗你十世

同omdb 組成最強既雙人防線，新東人，加油！

邊個唔撚繼續含就對唔住死左既義士

何桂藍拎到26256票
然後樓主分析︰"（何）默默咁吸曬今屆棄選張超雄嘅50000票再係每個泛民身上吸走一部分票"
上面所講嗰50000+票係咪畀洪水沖走咗一半
樓主好勁 數到工作人員都數唔到嘅票

立場姐姐被本土
好慘

根本就係

add oil

講到尾佢都係一個有閪既垃圾

覺得佢蠢？但你又唔知咁多？

唔知又點覺得佢蠢呢？

當年因為超區退出白鴿，後來參選超區毁左新民盟。
淨係佢抹黑袁弓夷單野都夠啦！

無眼睇
對新東初選結果極為失望
九月不會投以上兩位
都係嗰句，反正兩位都會贏

你同兒登仔講部署就晒鳩氣啦

真 話吸到泛民票就冇錯 但投本土既就只會投本土 兩者無關係

乜又係你呀劉生

何桂藍拎到26256票
然後樓主分析︰"（何）默默咁吸曬今屆棄選張超雄嘅50000票再係每個泛民身上吸走一部分票"
上面所講嗰50000+票係咪排洪排走咗一半以上
樓主數到票站工作人員都數唔到嘅票
想跟樓主學嘢

其實去清華讀下 master, phd 都冇乜所謂, 但係有了解下大陸 bachelor 課程就知幾恐怖, 世界上應該冇一個地方 4 年本科咁重 portion 擺落去"政治必修科課", 仲要係好有特色果種, 造就成我地平時遇到既 nds, 唔敢話佢係共諜呀, 但佢一定好撚好撚了解中共產黨, 感性說話就係人都識講, 希望以後做得民運人物就唔怕多運用下專長, 分享多幾句中共醜陋呀麻

推 抗爭Mind Map #馬格尼茨基人權問責法案 BNO「5+1」 #香港自治法 #取回強積金 #黃色經濟圈 #聯繫匯率

push

即係搵個後生泛民定老泛民
有咩分別

同意
冇佢omdb一定係票王
到時大家又嘈

死廢老咁撚等錢洗呀

諗多咗

本土派政治明星喺監獄及海外

槍呢？

如果計埋呂智恆唔只26%添

林鄭口吻

由頭到尾都知立場姐姐係左膠黎，由睇佢寫第一篇文嘅報導已知，結果佢入到立法會只係另一個張超雄或者邵膠樽。

冇J真係好大優勢

佢好bulk

計percentage呀文盲
用實體票 你玩曬啦

傻撚左咩，吸哂啲本土票𠝹死呂仲恆唔見你講

係就係多咗
但當年投天琦既有6萬人 點講

依家係初選
佢嗰個係真實選舉
投票率梗高啲呀

立場同呂智恆會唔會係同一票源

老老實實，gphone都係香港人，都可以進步，我覺得佢自己都變左本土，不過佢唔刻意定位，係因為想利用過去嘅身份同比人印象嘅政治光譜去爭取更加大既野。就好似今次咁，無佢，點樣𠝹到咁多傳統泛民票。

多票嗰個界少票嗰個？
利申 投呂

要投點解唔揀呂智恆 呢幾年一直都有默默付出
如果721俾人打既加乘係咁大 5:0同佢應該雙票王啦

本土派？陳雲？

你話吸泛民票係無錯
但你話吸張超雄票就唔啱

無人阻任何人按基本法腐乳嘅權利參選喎。係嘅，雜種唔使初選侵侵要，一定係共产党比美帝更加民主啦

何桂藍拎到26256張票
（唔系「何桂藍拎到26256票」）

畀人捉到你漏左個量詞有咩感想

係囉 個人覺得無投票唔稱得上淺黃
已經係最簡單比你表態既途徑

立場姐姐係唔衝既本土派
講完

佢唔係本土，入議會又唔抗爭咁同big雲有咩分別

"何桂藍由頭到尾冇叫自己本土派
默默咁吸曬今屆棄選張超雄嘅50000票再係每個泛民身上吸走一部分票
踢走左長毛，爭啲踢走左范國威
泛民（計埋何）得票由2016嘅80%跌到得返67%"
我問嘅係樓主#1立論基礎
"默默咁吸曬今屆棄選張超雄嘅50000票+泛民部分票"
最先拎嗰50000票出嚟討論嘅又唔係我
係好奇點樣分析到何桂藍係吸曬張超雄50000票
我同樓主都係冷靜理性討論
呢位巴打唔使咁激動

我直接跟咗原圖嘅"26256 票"
我錯 應該加返量詞
指出錯誤係好事 有咩問題
好多謝巴打指正
你去埋立場度講就更好
btw 唔"係"

咁大聲講出黎做乜

無界票依回事喎
坦白講之前個個都話張票無寫名
而家就話界票?

你咁叻 建議你辭職出嚟選

我講緊票源呀
D人唔投呂智恆都唔係投立場啦
呂智恆係同鄒家成/VL同一票源架
檢討一下D票去哂VL度仲好啦

咁Gphone一樣係冇用

如果三個平均分到入晒
到大選果時本土係咪真係會夠票?

Gphone咁多人識，國際線幫到手喎

佢根本係ghone新東影分身，選到應該背後都係眾志團隊support

你認為 曾鈺成（民建聯大腦）戴耀廷（支教民大腦）會睇唔穿咩

我覺得新東黎講入埋呂智恆係難既
重點係佢真係冇人識, 宣傳又唔夠其他兩個積極

其實你地睇唔睇得到何桂藍個胸部？

踢波咩？作用王 連加特都俾你吹到球皇級

做得本土
有D腦 都唔會投眾志派
根本立場姐姐呢次路線走岩左
眾志6席全取都係證明

與其屌立場界票
不如令D選民智商高D 識得投本土

連登仔仲要屌人投立場姐姐
究竟幾時先明白大家留左係同溫層太耐
成日以為自己係主流
初選結果係個好好嘅指標
唔係完左係度屌票 而家應該接受結果
再諗下點推動本土 推出同溫層 成為主流
立場姐姐吸左好多老泛民嘅票
佢又有幫手宣傳本土派嘅手足 咁樣仲要屌？

同意

一早block咗啦

冇人知啊
你最叻啦
自閉啦去

真正立場同部署要候選人講出嚟搏DQ?

已封鎖會員 鄧柄強(軍閥)

Hi 五毛 一早block左你啦

問題係所有假設都建基於選民立場同2016一樣及冇新增選民
本土多左票可以係泛民票過黎亦可以係新登記選民投
何桂藍個宣傳策略一直係新媒體上宣傳，fb,ig接觸得邊類選民最多？你敢講冇到本土票？呂頌恆隨時就係俾佢死
仲有你第二點已經自己講左
張超雄個50000票一夜之間變曬本土當然冇咩可能，但係個5萬票係2016既事，中間發生咁多事大部分變曬立場都係有可能
明明張超雄同何桂藍個定位同宣傳對象都唔同，我都唔知你點推論出何吸曬張既票，你啲推論咁粗糙都係收收皮先

提防五毛扮兩邊極端互屌

港獨派同十年前既民主黨無撚分別，當正自己宇宙唯一抗爭者，一唔滿意就話人𠝹本土票，話人劉小麗2.0，同十年前泛民話黃毓民收共產黨前手法一樣！

好撚低手下

我一出黎選
何桂藍輸到100票都冇啦
呢條垃圾仲廢過我屋企隻狗

5毛 incoming

一睇何桂藍吸左班打卡唔投泛民既人票 你都on99

Push

有建設性
好過連登仔係到嬲嬲嬲
又lur地咁款，真係好肉酸
講真如果big cloud出到線我都照含架
民主就係願賭服輸，輸打贏要同港共有咩分別

之前唔明 睇完初選論壇就估到

封左好耐
已封鎖會員 - 黃毓民（劉生）

佢成個形象同條件完全中哂泛民胃口 成件事做出黎真係好精彩 泛民<藍<本土

專重結果係必需
贏家總有贏家嘅原因亦係必然

但講到係佈署 功不可沒 咁誇
我諗你要問下呂智恆佢地
係咪真係一齊佈署過 係咪要多謝何桂藍

將本土派得票上升完全歸功於呢個"佈署"
亦未免太睇低選民自己嘅意志取向同抹殺劉頴匡等嘅吸票能力
無何桂藍 本土會失票還是得票 邊個又能肯定？

出手咁低咁核突 低級紅 你條友知唔知咩叫五毛呀？

本土派梁天琦個次都有3成票啦

經過2019反送中之後，理論上選民係越黎越激進，立場進取嘅本土派點都應該拎得多過3成票

而加係有個扮抗爭，其實立場保守，又唔衝、驚DQ嘅人吸左個堆票呀

笑死 同條柒頭一鳩樣

是但寫幾句，扮有邏輯

用返佢支持者個句啦，PR公司寫嘅，所以數學差左啲

一早block咗

蘋果都塑造眾志派係本土派咩原因？搞死你地囉

嘩嘩嘩！民主新定義呀

讀下咩叫民主先啦

講真 好多人唔係屌緊佢𠝹票

係純粹討厭佢呢個人

好似黃碧雲咁 都唔會𠝹本土票 但咪一樣咁多人屌

利申：好撚憎何桂藍呢種OMDB 2.0

佢有冇話香港仲有法治？

16年新東補選得15%票。

理撚得佢部咩署
識破局就夠啦

咁樣衰，不了

邊次有三成
再者激進唔代表一定投你本土

如果何桂藍唔入，係咪姐係咖哩飯上第6

有冇咁撚怨恨...

梁天琦佔民主派有3成票wor
你點計架
你計埋藍絲票?

2016年本土係有3成

撚係

無錯

佢講明入議會唔會身體抗爭
只會議事同投票

d票可能過左去呂智恆個度反cup wor

藍卜

新東

數黎睇下

人人對初選個看法都好唔同 通常都係以下
1. 踢走傳統大黨
2. 捧紅本土派
3. 用數學 計票方式咁最有效地選最強隊伍 將議席極大化 唔理咩派咩黨 總之係自己人就得

我就係3 。 唔介意同一立場下 邊個做 只要將議席極大化就算
所以45 個 big 雲同 28 個本土
我會係要前者的。。。。。。

呢個分析又唔錯wo

係
我覺得新東可以入多個本土都算係咁

我都唔明 本身投本土嘅就會投本土 關佢咩事

自稱激進但係投泛民？

有社民人力, 同埋而家有中箭系朱凱迪揀, 點解一定要揀你本土素人
再者激進唔代表支持本土同素人, 可以同時係大中華膠

睇黎你定義嘅「激進」闊到包晒所有野

簡單打幾句，所謂「激進」，簡化地可分為行動上激進，同理念、立場上激進

社民人力，有邊個位係激進？十年前都仲係，但2020年？

仲有「大中華主義者」係香港呢個context點激進呀？

下有咩必要數
公認既事實黎
維基都有啦

拎黎比我望下, 我睇唔到

反而令一d較激進既泛民支持者
但又未到本土派既人
會游走左

中文有時可以省略量詞
八國聯軍唔通要寫成八個國聯軍？

新東wor
邊度黎朱迪
長毛更加唔洗講

所以d人咪話何界左票囉
本身d票可以流俾本土
搞到去晒佢度

笑撚死

作故仔兜得咁辛苦

關你撚事咩PR狗

好煩....

2016
楊岳橋160880
梁天琦66524

66524/(66524+160880)
=29.25%

big雲都含🤮

痴撚線得票率我淨計本土派100%得票率添